領彭美拉斯贏巴甲 大菲：我是好教練

【體育】彭美拉斯於周日提早一輪捧走巴甲冠軍，更是教練史高拉利第2次贏得巴甲。

彭美拉斯作客憑前鋒迪華臣在72分鐘一箭定江山，以1:0小勝華斯高，37戰累積77分，領先次席法林明高5分，提早一輪成為巴甲盟主，近3季第2度封王，更是史上第10次奪標。

70歲的史高拉利（Luiz Felipe Scolari）今季從中超回流巴西，立即帶領彭美拉斯重奪巴甲，更是個人自1996年助甘美奧稱霸後，再嚐巴甲錦標的滋味。

大菲於2014年帶領巴西主場出戰世界盃，結果於4強以1:7慘敗予德國，他坦言今次這個冠軍沒有自我救贖的感覺：「我不是老派，不是最佳，不是最差，我是好教練。」

彭美拉斯下場於主場鬥維多利亞，將會於球迷面前高舉冠軍獎盃。

拎隊波同拜仁/多仔踢返場